如果香港來多次沙士樓價會唔會大跌？

可能有d人好鐘意食野味呢

唔會啦, 跌小小都大把人爭住買

會唔升唔跌，睇邊個死先